大家係溝女之前會諗乜

條女係咪臭雞
你地會諗乜

諗下佢會唔會date好多條仔

屌唔屌得落

睇佢有幾個ex

如果有4個呢

條女對野夠唔夠大

塊野黑唔黑

肯定好多仔溝

佢有冇男朋友

D女幾歲破處

銀包夠唔夠錢